索羅斯、奧巴馬、希拉莉收炸彈郵包

2018年10月25日

索羅斯、奧巴馬、希拉莉收炸彈郵包

希拉莉與丈夫克林頓位於紐約市郊的住所。

美國近日忽現針對政經名人的炸彈郵包潮，繼國際炒家索羅斯後，特工處昨日表示，他們找出兩個分別寄往前總統奧巴馬，及前國務卿希拉莉與位於紐約市郊住所的包裹懷疑藏有類似爆炸裝置。美國有線新聞網（CNN）紐約辦事處亦收可疑包裹而疏散，白宮譴責炸彈狂徒行徑可鄙。

希拉莉目前與前總統克林頓同住，而包裹上的收件人則指明是希拉莉。負責保護他們的美國特工處技術人員前天收到並檢查包裹時，懷疑發現爆炸裝置。而寄往奧巴馬住所的包裹，則由特工處位於華盛頓特區的人員截獲。

特工處的聲明指「兩個包裹均在平日的郵件檢查中被發現內藏爆炸裝置」，發現後亦隨即按程序處理。

索羅斯位於紐約的家的郵箱，周一亦發現有一個藏有爆炸裝置的包裹。目前未知寄爆炸裝置是否同一人，以及動機。

美國《紐約時報》

上一則
上一則
為種榴槤供華 大馬焚林趕絕馬來虎

下一則
下一則
日記者敍利亞遭綁架三年終獲釋

國會緃火案???

係咪又係數學天才

無郵chop既包裹

留名等睇一向講證據/無視證據咀咒人係racist既liberals入黎暗示係 Republicans 所為

劣拙既黑暗兵法

又係支那
邪惡軸心

已經可以肯定係支那招數

陳水扁？

都真係幾拙劣，有冇咁笨柒選舉做呢啲嘢令人懷疑自己

有可能係支那想影響選舉咁做
比人查到玩完了

查到又點
死口唔認你吹得佢脹

炸禪？

苦肉計

民主黨巨頭
同民主黨DIE HARD FANS

就黎選舉 矛頭直指共和黨
如果真係想炸死佢地 點解最後3個都冇爆?

跟住Republican 一野懶落去支那到

False flag

對邊個最大得益果個就係兇手

CNN一開始話係郵寄
俾人發現冇郵印之後改口話係private courier送既
做戲既道具認真d ok?

唔緊要，中期選舉就可以再吹大反華風
話知支那比咩反應

其實呢幾單野應該係班左膠自編自導自演
但如果紅黨真係懶落支那到

成件事就好 黑狗當食，白狗當災

D美國佬點會care係咪支那做
一定入返侵數

如果真係Republicans做來屈人地屈自己 都幾高招
近中期選舉，自己嫌疑最細，
賴唔到Liberal都可以射到小支那到

不過左膠黨不嬲都鍾意出埋依啲智障手段

呢個combination
Jews nigga liberals

仲有個sender address